考試essay type question寫point問題

如果寫既其中一part有例如8個point,
應該寫first second ....咁
定係point form?
定有其他更好既方法， thanks

咩科？

accounting

Don't just don't.
寫 numbered paragraph

got it, thx